訓訓下教比老婆斬左幾刀

葵涌發生妻子涉斬傷丈夫案，凌晨4時許，麗景邨貴瑤邨一單位，中年丈夫在家人熱睡時，其妻突撿起利刀施襲向丈夫狂斬多刀，夫從睡夢中驚醒反抗，女兒聞慘叫聲查看目擊血案，大驚立刻報警，警員持盾牌趕至現場，將涉嫌斬夫的妻子制服拘捕，被斬傷的丈夫大量流血仍有知覺，由趕至救護員送院搶救，涉嫌斬人女子亦受輕傷事後送院敷治。

又係公屋

夢遊會唔會傷人

鼻寒聲太大？

老公我發夢你包二奶

今朝個老公死咗

中年丈夫在家人熱睡時

文筆感覺怪怪地

e d標題一起就以為入左財經台，講美股基金

老公不治個女最慘 老豆死咗老母坐監

唔使養

算唔算凶宅？

What a world!

一名中年男子於家中熟睡時，疑糟其精神病妻狂刺，

公屋揸手

咪學老納打老婆

又係葵涌

原來唔係得我覺得佢寫得怪怪地

麗景邨貴瑤邨係邊度黎

遭

原來個女都40